男朋友整咗士多啤梨沙甸魚朱古力俾我

我應該點做

食左佢

你的男友就是你